【緊急】求PS大神幫我改張圖

咩都唔使講，我覺得呢位阿蛇好英偉，
跪求各位PS大神幫佢改得更英偉！